［信用卡求教］ 無啦啦多咗條數

是咁的 啱啱建行sms 我 話我有個$238 無卡交易

咁我今日就乜都冇碌過

屌 打上去cs 佢話係 pccw 黎 now tv

我唔係pccw 客戶
屋企又冇now

想問可以點搞

打去pccw話你比人盜用，要佢退錢，跟手打去卡公司同佢講你憶人盜腦要佢換卡

跟咗巴打咁講

Pccw 講邊叫我打返去銀行

銀行話幫我freeze 咗張卡

不過佢話佢要查單

最長等6-8 星期

如果調查結果係我問題 就要比$40

好撚想知佢點查

問佢要唔要報警 佢又話唔撚駛

屌柒佢老母啦叫佢唔使查喇
直接報警
要俾錢戇撚鳩

直接同佢講cut卡啦
查單仲要俾40蚊，支那行都痴鳩線

唔係cut卡就唔駛交條數架
總知要搞清楚條數。
唔係你既就無問題。

佢話張卡freeze 咗

比3 日時間佢

Cs 都咁講
佢話cut 唔cut 呢一秒 果$238 都係我揹

唔關支唔支那事
間間bank都係咁
查單如果查到真係比人盜用既,就唔洗比錢
如果唔係,卡主除左要比返原本筆數之外仲要收行政費

無知一問
你講到熟晒間間bank點運作
不如講埋無卡交易係點查單？

Btw建議樓主唔好比嗰$238

九成樓主七左

上次比人盜用係itunes買咗成千蚊野，打去apple佢地即刻道歉同退錢，pccw係唔係撚化緊你